其實支那肯定會重演dq6, dq6好撚有用

其實支那肯定會重演dq6, dq6好撚有用

第一，有即時效果， 無咗大量非保皇議席
第二，補選好大機會拎返幾席

所以今次實俾好多人入閘， 選完先一野dq幾個， 反正泛民咪又係是但幫吓手， 選民又唔敢罷工罷交稅

中聯辦話你知點樣 唔明顯咁封殺敏感書 (三中商）